渣馬一問

如果我本身8:00跑 可唔可以延後d時間跑
同埋時間會唔會都計到

信唔信我一野屌撚死你老母？

點解要屌我老母

樓主係唔係得罪人

完全唔知發生咩事

會有總時間同減左你慢左起步既時間

時間計到
佢係計你號碼布上面既晶片由起點到終點既時間

可以遲幾多開始就唔清楚

好 唔該哂

唔洗理我 我ON9